想領養幾個月大貓仔

25歲up 有正職 會裝窗網同打針
但唔家訪 可打完針&絕育先拎貓

去spca睇下 果到其實好多幾個月大既貓仔
好似有相比佢地睇屋企裝左窗網 比埋領養費佢地就得

thanks 上去睇睇

不如去買

目前領養可能好過買
買真係好易中伏...班死仆街成日攞d病貓出黎呃人

如果無代價
D 食貓仆街就會領養去食

當佢補品 隔幾個月拎隻貓整臘貓 咁計法千幾蚊唔貴

而家好多都要家訪 3唔識7 唔想比個地址人
萬一無啦啦上黎 麻煩到屋企人就咪搞
想領養普通唐貓仔 有冇得買ga
唔係住屯元/上山 附近貓毛都唔見條

愛協好似係唔洗家訪

識個義工唔洗家訪，但要拍條片影哂全屋，再逐個窗嘅窗網影

之後就可以去佢到拎貓走

你要就留tg

有興趣 麻煩add

我都想幫我囝囝搵個貓女陪佢，麻煩你

巴打我都想領養